之前全球登報開始有蝴蝶效應

登報後，更多相關國家關注香港。

而之前打左的底為之後升級作緩解，所以7月2,3日陸續有全球報紙以同情地理解香港抗爭者的困難。

香港這一隻蝴蝶，雖然很緲小，但千千萬萬隻蝴蝶一同拍翼，雖然影響不了前面的大山，但影響了山後的大海。

無人知某一行動會有什麼結果，但有一樣是肯定的，盡力揮動你的翅膀，使得所有人都看到這美麗的圖畫，為你動容。

國際輿論一直暫在大家身邊

已射

同意 登晒報係可以打底 就算升左級都無以前咁大反彈

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

推上黎 多謝文宣兄弟

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

我無野講

每位幫手做過文宣、登報嘅巴打都有功勞

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

what happened in Hong Kong stay in Hong Kong

繼續做！特別要上Twitter

--------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝登報巴絲打

大家要善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

政府係國際輿論已經徹頭徹尾輸曬，之前仲夠膽死抗議德國接收黃台仰

自由，民主係西方國家大動脈，你而家想斷香港大動脈，西方國家睇到都不能不插手

雖然大家經過七一覺得好攰，但係我地更加唔可以停，只可以咩方法未試過都試下。

之前有巴打出po講過，要開啟自由行旅客呢一條戰線。

其實中央最驚就係比中國人知道香港既消息，所以封鎖曬反送中既資訊，大陸係唔知香港發生咩事。

我唔知最後有幾多自由行會明白我地既信息，但只要比中央知道，我地已經轉移向大陸人宣傳香港價值，驚既一定係共產黨。既然未做過，就好應該試一次。佢點估都估唔到，我地會喺佢用黎跨境執法既高鐵站，舉辦一次反送中既集會，將我地既信息經高鐵傳上中國每一個角落！

7月7日 九龍區大遊行
香港人，就是香港最美的景點

集合時間：下午3時
集合地點：梳士巴利花園
路線：經海傍及廣東道前往西九龍高鐵站集會
（已通知警方，活動詳情仍有待不反對通知書確定）

香港人 未撤退
為左手足行落去

TG: @Kowloon77

蝴蝶行動

好似係因果效應

我建議我地未來文宣之路應該以外國人民為主，不只係外國既香港移民，而係目的要令西方國家人民都自發站出黎為香港發聲，保護香港

西方大國都係民主國家，議會，媒體，總統固然重要，但人民先係呢d國家既基石，如果能令多個國家人民為香港發動大型示威運動向其國家施壓，迫使其國家領袖作出實用性的承諾，牽起既國際力量先會令柒婆，以致支共跪低

真係好多謝文宣組係咁短時間內設計同籌旗

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

世事好微妙

由MK 女懷疑比綠帽比MK仔

之後MK仔懷疑殺咗MK妹

又唔知點解MK仔返左黎香港

又巧合地個行李夾被人意外發現

然後香港人覺得要公平執法

然後香港政府用幾條細罪拉左人先

MK 女屋企人竟然搵立法會流淚的鼎仔

又適逢777當時好buy親中大黨

然後唔知邊個屎忽鬼提議送中條例

跟住政府就跳過一切正常議會程序，直上大會

中間對外解釋過程九唔答八，自相矛盾

刺激全港大部分人的神經，更刺激其他國家的利益

又唔知點解泛民開始正式議會抗爭，雙胞胎主席，親中派強行推進條例

直到6.9日103萬人遊行，777唔知邊度嚟的膽繼續強推2讀

之後6.12暴力鎮壓，警察突然開無雙以不對等武力血醒鎮壓和平示威者

之後，777以暴徒描述示威，繼續抹黑香港人

6.15日 第一滴血

6.16日，破天荒200萬零一人遊行，同日深夜，777以網站新聞稿宣布暫緩法例，但仍然無示市民訴求

6.17∼6.20 大規模包圍政府建築物

6.19∼6.21 全球登報救港

6.21∼6.29 繼續不合作運動

6.29 第二滴血

6.30 第三滴血

6.30上午 支持警察集會，佔路，紋身大漢支持

6.30 晚∼7.1 上午 升上黑色旗，政府把升旗儀式轉入室內

7.1 下午至深夜 立法會空城計，史上第一次有市民佔據立法會，但無人受傷

7.2 美國總統關注香港

7.3 英國首相關注香港

。。。。。。

蝴蝶效應，繼續發生

多謝一齊發夢既手足

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

推

唔理有冇用 但值得做

==============